同屋企班廢老講嘢真係好辛苦

阿爸講開班南亞蝗係香港愈黎愈多人 又搶野打劫搞到香港污煙漳氣
我就話 啱呀 班南亞蝗同大陸狗一撚樣 都係黎香港爭資源又冇貢獻 應該趕走曬佢地
佢即刻勁大反應 話咁點同姐 大陸個啲點都同香港人血濃於水 佢地個輩有好多都係大陸落黎
我駁番佢 其實有撚分別咩 咪淨係識爭公屋攞綜援又唔交稅
佢話大陸人會同香港慢慢融合 班南亞蝗唔會 大家都係中國人

屌你 係大陸人同化緊香港呀咪咁戇鳩以為香港多大陸人會好左啦
聽到個句血濃於水真係難聽過粗口

p.s. 九七個陣佢地透過屋英權計劃拎左英國護照 (唔係BNO) 因為驚回歸大陸會搞冧香港 而家廿一年後就打曬飛機咁講自己個陣對香港好有信心 唔過英國住係正確嘅決定 又話自己對香港幾大幾大貢獻
真係好撚虛偽 你係咁有信心嘅話嗰陣就唔會攞英國護照啦 依家萬一香港有咩事你都有後路 梗係做個愛國的大中華膠

樓主老豆係支那賤畜
樓主係支那賤畜後代

我明 屋企人親中親到好似所有大陸人都同佢有親咁

所以都係搵錢搬走既動力

廢老係香港三大禍患之一

踢佢出屋企
送佢入老人院
呢啲廢老好食好住係唔會學精的